★J慧中時間又到了！(187）

老貓安心上路

老貓rap

g rotate

老貓RIP

Lm

[url]重達10公斤！女星胸圍太傲人卻自卑 剪指甲先「這樣做」

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？
𢭃佢對奶應該都係可以當健身

u bigger than her?

lm

突發！香港出現黑天鵝！

唔怪得股市大跌

最 on9 嘅係
陳肇始之前 不論堂食或外賣，只要入餐廳就要 scan code
而琴晚 02 月 17 日 政府憲報 編號 106 裏面寫明外賣唔使嘟
跟住 今日 中午 政府發言人 話外賣唔使嘟
但啱啱 疫苗 記者會, 有記者又問,
陳肇始就咁樣答
"其實個法例要求, 當你進入一個處所, 你就係需要掃安心出行"

彈出, 彈入, 彈入, 再彈出

飛天巨X

老貓rip

可能飛嚟香港搵老貓，帶佢搵C IN

咁即係點撚樣，商場賣雪糕得過櫃位，隻手伸去拎雪糕係咪當入咗去？

咁叫佢出門口收錢，外賣拎出嚟咪閪煩我，問清楚先買外賣，我睇下幫唔幫襯

樓上件仆街又跑又跳好撚嘈啊

老貓作為白卡界同公屋界kol 有咩方案俾到樓主

唔識面相 睇佢個死人款都FEEL到陣庸碌

老貓點睇最新失業率過7%

老貓點睇APPLE咁環保

為了環保 蘋果將取消iPhone 12售後福利：不再免費換新

根本就係典型政府診所護士樣

APPLE soon :

Bad phone? Bad Luck !!!

環保

蓋：the best面相

似

平機會：將建議政府修例禁止歧視中国人

老貓可以成為人上人了

通過o左唔再叫你支鬼OK?

其實唔使研究都估到安心上路係乜o野貨色

上傳政府出行紀錄會保存7年

錦未修列之前睇多啲

老貓係支鬼

呢啲人, 根本只適合做 routine 嘢
做返姑娘, 定時定候派藥, 量血壓 算

老貓比咗幾多粒星安心上路？有冇寫review?

Dont believe

加密幣升到咁q勁，真係呢世都唔洗打機，5，6千張3080，家下炒價去到成萬6一張

賭神電腦分析4 Mon

90%要電擊

10%要通穴

唔係電擊 就通穴

今日第一次大data流量測試

有冇人隻貓唔識奶屎眼

老貓u 識奶屎眼，快啲去幫吓人

I thoroughly recommend you read "Turtles and Tortoises" at your leisure. It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Tiera Grace Moretz, Chloe Skovbye, Selena Johansson, Scarlett Gomez, Christina Skovbye, Eleanor Aguilera, Eleanor Grace Moretz, Tito Gomez, Jeremy Johansson, Isaac Aguilera, Deborah Aguilera, Deborah Johansson, Deborah Ashkenazy, Deborah Riley, Deborah Jones, Agnes Gomez, Agnes Grace Moretz, Agnes Ashkenazy, Agnes Aguilera, Vladimir Johansson, Vladimir Skovbye, Vladimir Gomez, Vladimir Riley, James Jones, James Ashkenazy, James Riley, Seven-Eleven and the property developer.

發覺老貓都好鍾意太平天國，開過大量post

★太平天國d王 算唔算最勇武？無一個在內鬥時被俘或侮辱

★歷史有如果！假如由太平天國統治，會否有2個聖誕節？

4 mon effect

老貓最like太平天國邊個王

老貓點睇太平天國好多rich出身

遲下叫雞洗唔洗掃安心出行

老貓到時scan 唔scan

韋昌輝家庭比較的富裕，但是有錢無勢，所以經常受到當地有錢有勢的大戶人家的欺辱與訛詐，所以非常的痛恨，韋昌輝據說早年曾經參加科考，但是名落孫山，後來用錢捐了一個「國子監生」，於是在家門前高懸「成均進士」的匾額，被鄉里大的人告發，官府於是按照冒充進士的罪名將其抓捕，訛詐了幾百兩銀子，所以韋昌輝對清政府充滿了仇恨。後來將所有的家財都獻給了太平軍，成為了太平軍的重要領導人。

rich die....

同時天京城內的軍民對韋昌輝的濫殺也有很大的意見，天王洪秀全於是逮捕了韋昌輝，鑒於民憤很大，洪秀全將韋昌輝五馬分屍，可見韋昌輝死的是非常慘的

please reply

有紀念石像

馮雲山

老貓點睇其他王
東王 西王 北王 翼王

same as 4獸

中國交易所幣安又出事了 上埋yahoo 開始愈黎愈多人提唔到幣了

老貓點睇科大youtube賣廣告, 都搵女拍?

成個廣告最後條女講"希望o係科大見到你" , 睇勢頭呃毒撚報讀

屌那星另一個課程都係o甘 針對毒撚市場

呢個 趕客喎

no女 none watch

巨乳school use yau b?

呢2日 財經台謝曬

no more gme

no more tsla

no more 美股is the best

老貓唔開drop to zero post ok

對me冇影響，只留低一隻軍工股等開片，其他全部早前清倉

老貓你收埋對臭手啦，滿手精腥味。

dont believe

老貓醒你既，gin姐終於唔著converse, 著Gucci 另加窄身牛仔褲

4獸一早清晒

老貓RAP

內地家長欲為孩子取名「王者榮耀」 《民法典》規定須滿足這條件

老貓中文名係咪叫近平榮耀？

老貓真名「巴支鬼塚」，係巴膠+支鬼+日本名組合而來，表示佢係巴膠又係支鬼，喜好假扮日本人

塚 = rip

老貓過唔過到初十

老貓點睇梁家榮提早離任

沈大師：大戶造神手法不變，連登契媽遲早仆街！

yes, 符合老貓rip

師父is the best

連登仔搵到個臭錢

就唔尊重cfu了

「潮退之後，就知道老貓一直在裸泳」

老貓冇錢買泳褲，幾時都在裸泳

巴士乘客戴口罩問題爭執 男子疑出手打人

老貓

正想post， 100% 係佢，何文田愛民邨巴士口罩，match

老貓現真身

老貓點係me 成朝係公司無做過嘢又有人工袋

Work is good

老貓唔見人，確認被拘捕，兼且唔戴口罩播毒，通穴 is must

100%
老貓被Rambo 中

返工=?

華大基因自然驗唔出就賴個基層員工

華大基因16假陽性檢測 消息指一員工涉搖樣本樽被捕

又跌

返工=？

y here

跌你又冇錢賺，點解你咁黑心

SAFE

= good

返工 = rich

work is good

似改圖

老貓唔好再改圖誣衊本人

100%

x2

rthk 可能解封限腳令

YES, 將日日播柒婆 葉劉腳

陳肇始：不一定要用中文名登記資料 只要是合適的語文都可

日本又贏

你口罩都唔戴好，扮咩日本人

所以寫「刁老貓」是 ok 的

X3

老貓成日fake photos fake news

Suit for u

老貓:

From 初七，we all call 刁老貓

直接寫老貓再世_

武漢肺炎︱陳帆：北上或要先接種疫苗

首批100萬劑國產科興疫苗將於今日抵港，下周五（26日）起在為優先組別接種；BioNTech復必泰疫苗則預計在月底來港。公務員事務局局長聶德權昨表明，接種疫苗的人士對防疫措施的要求與無接種者將有分別。運輸及房屋局局長陳帆接受商台專訪時，指中港澳通關的先決條件是新增確診回落至穩定的單位數，而過境市民亦可能要先接種疫苗。

老貓為咗北上call cheap old g 一定狗沖去打

老貓成日改圖屈人

好 evil

老貓你日文名係根本岸鳩

山本一夫

is 蓋

X2

巴支鬼塚

x3

老貓係支鬼

very hot today?

yes

like summer

X4

裙定褲嚟

支大基因 secret

老貓呢排睇咩utube片

AV

M男 奶feet系列

扯旗2今日有咩嘢標題？ 老貓

塞西用？

u 已上癮

老貓塞c eye 用

no, 唔見U hard sell 所以問吓

X2

老貓： 爽。。。爽。。。4獸。。。塞me

4獸....塞....塞.....我......

今日佢好卵正

is CP only, she is 淫底

from xocat

It's a fair bet that the Japanese yen will continue dropping in the next five months so you may as well go to Japan on vacation at Christmas. If so, I thoroughly recommend taking the airport express at IFC. It's very easy. Once you're at the IFC exit where you can head straight for Queen's Road Central, enter IFC, go past the escalator in front of you and keep walking until you come to another escalator. Go down it, turn left, go straight ahead and it's there. If you wanna travel to Shinjuku from Tokyo station, go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you wanna have a coffee in J.Cafe, take the elevator to level two, go straight down the path and pass several shops until you come to an intersection. Turn right and it's there. If you wanna take a lift to a higher floor, turn left at the intersection and go past several shops until you see Pure Fitness on your left. Enter Pure Fitness and it's there. I enjoy visiting the annual winter carnival where I eat sushi and go in the thrill rides, soaking up the nice Christmassy atmosphere. The sun has been dazzling so you might just as well have a good long soak in an outdoor onsen, soaking up the sun. In fact, I've just got out of an onsen, dried myself on a towel and am getting dressed. However, if you ask me whether Australia is a good place to vacation in, I wouldn't bet on it. There's nothing worth doing there. I like Japanese culture and good. I even took the JLPT at N two level. My writing far outshines my listening so the marks I gained in writing offset those I lost in listening. My friend too took the test. She's a little weak on reading but strong on speaking so the marks she lost in the reading part were offset by the marks she gained in the speaking section. After the test, we spent money on clothes and shoes like it was going out of fashion. We went to a casino where we gambled like it was going out of fashion. If you enjoy being in Japan, you might spend money on food and cosmetic products like it's going out of fashion. If you enter a casino, you might gamble like it's going out of fashion like we did.

老貓想屌？

why rise

milf

Becoz u lamp

It's a safe bet that you vacation in Japan at Christmastime since the Japanese yen has fallen fairly rapidly over the past five months. If so, I heartily recommend you should take the airport express at IFC. It's very easy. Once you're at the IFC exit where you can head straight to Queen's Road Central, enter IFC, pass the escalator in front of you and keep walking until you cone to another escalator. Go down it, turn left and go straight ahead. It's there. If you wanna go to Shinjuku from Tokyo Station, go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you wanna have a coffee or tea at J.Cafe, take the elevator to level three, go straight down the path and go past several shops until you come to an intersection. Turn right and it's there. If you wanna take a lift to a higher floor, turn left at the intersection and pass several shops until you see Pure Fitness on your left. Enter Pure Fitness and the elevator is there. I enjoy visiting the annual winter carnival where I eat sushi and rode the roller coasters, soaking up the nice Christmassy atmosphere. The sunlight has been dazzlingly hot so you might just as well have a good long soak in an outdoor onsen, soaking up the sun. In fact, I've just got out of an onsen and am toweling off. However, if you ask me if Australia is a good place to go for your holidays, don't bet on it. There's nothing worth doing there. I like Japanese culture and food. I even took the JLPT at N one level. My reading far outshines my writing so the marks I lost in writing were offset by those I gained in reading. My friend took the test too. He's a little weak in listening but strong in speaking so the marks he gained in the speaking part offset those he lost in the listening section. After the test, we spent money on shoes and clothes like it was going out of fashion. We entered a casino and gambled like it was going out of fashion. If you enjoy being in Japan, you might spend money on food and cosmetic products like it's going out of fashion. If you go to a casino, you might gamble like it's going out of fashion like we did.

老貓明知故問

老貓黑氣stone effect

靜啦屌

呢排加密大升，連張加密信用卡stake個垃圾coins都返左家鄉，老貓我終於有錢win

今日不用救我了

啲 shitcoin有冇升

tmr $0

why you 咁黑心

成日見唔抵得四mon & staff

有，我隻cro已經返左家鄉，最多時蝕左6成

fufu呢鑊又激到紮紮跳(4)連登起義 打擊電子雞人人有責

有free 電子g 相，老貓有冇download

Post2 down過個zip睇
百幾mb 波皮都冇得睇

根本呢班囡就呃錢

Free 就算啦，要比錢就不了

Fufu 仲要 100美金
Sub 啲付費av網都係幾十蚊 百幾蚊一個月

why so evil?

4mon & staff 賺錢can 請U eat 好嘢

家陣無論乜嘢市場都係搵毒撚笨柒，由課程到電子雞

老貓咁肯定呃唔到，佢直接去深水埗call old G好過，冇$$就搵條死氣喉出嚟

老貓點算？

★香港無線科技商會副主席：政府可「禁網」阻止市民使用模仿版「安心出行」

我入咗世柒五毛LIST
老貓都未入

老貓心諗，電子g 每個月要成舊水美金，到最後都係自己打J，不如隔星期去SSP call old g，隨時仲有錢食唐記

又可以玩安心上路，個app UI 老貓十分喜愛

yes. ssp old g + 日日唐記蓮蓉包

老貓：NO IT! call real G is better

老貓成日貼支01 link都無事

深水埗全穴通

老貓估下幾時又再封區

世柒真係on9 son 嚟

我都唔明，睇公海post成日見連登仔俾錢d女開cam, 有咩好睇？直接call g仲平

Me sub過兩個月av 網

慧中咪又係臭雞
老貓我屌你老母

老貓都sub 過pornhub，即刻燈到del 片

我sub左個 life time啦，vr專用，不過已經無玩

你得罪佢啲咩

可能係叫佢世柒
或開 BNO POST

截至2020年12月31日，2020年申請續領BN(O)護照人數為
315,113
對比上年同期數字，增幅為 104.3296％

截至2020年12月31日，有效BN(O)護照數目為
622,981
對比上年同期數字，增幅為 97.91%

老貓頭先有冇睇陳笑恥live 有黑絲睇

開 bno post 搶咗佢生意

薑汁炒芥蘭都入五毛LIST先好笑

開光明頂 討論區都入LIST

椰子坐監都5毛

苦肉計

椰子是無辜的

高登年代有夾過錢俾佢登報

關SIR一早將老貓列入五毛list

老貓點睇黃世澤

老貓下次me 請U嚟食我煮嘅餸，唔好eat 蓮蓉包

好味道

蘿蔔炆牛腩

I've been to many countries on vacation. I'd always thought that many other countries were better than Hong Kong but after I vacationed in these countries, I realized that in terms of city life, nightlife, food and shopping, Hong Kong really was the best. In Europe, shops close at four on weekdays and don't open on weekends except big cities like London in which shops close at six on weekdays and four on the weekends. Their main sorts of entertainment are pubs and clubs. Las Vegas has magnificent night views but it was primarily built for tourism. It's famous for gambling, unique hotel design and shows like boxing events. However, in terms of scenery, Scandinavia and Tibet are the most ravishing I would say. Tibet is famous for its breathtaking scenery at high altitude. Xinjiang is also a place of outstanding scenic beauty. If you think you might have alritude sickness, such as dizziness, headaches or trouble sleeping, I suggest bringing some medicine along. In fact, my friend Leonard who's just been to the Mount Everest base camp showed me his photos taken there by which I was awestruck. It's definitely a glamorous vacation destination. A tour of the Mount Everest base camp would be a once in a lifetime experience. Tibet is also the best place for stargazing I would say since it's much closer to the heavens than any other places on earth and the sky at night is often clear and cloudless. It has some of the highest lakes in the world which are rich with fish and other marine life and the surround countryside is inhabited by flocks of yellow ducks and wild horses as well as donkeys. The lakes in Tibet such as Lake Paiku which is four thousand five hundred and ninety two meters above sea level, reflect the beauty of the stars, giving a double view of the sky at night. You can even pitch a tent and camp there to get the best view of the stars and the Milky Way galaxy.

家陣慣咗好少落街食，老實我覺得自己煮仲好食過外面嘅，CEO都係咁講

樓下間M記痴到成間鋪都係QR code

堅持手寫

自己計過，食到好一好都係平過買外賣或出街食好多，係有啲整唔到如pizza嗰啲就冇辦法，中餐西餐冇問題，仲可以買外國材料煮

自己買料煮肉醬意粉
大大碟任加 又足料
平均應該都平過出面

得幾款要買或街食，香港菜就炸嗰啲好似咕嚕肉，我用外國橄欖油煮餸，咁炸法唔掂加埋手續多，pizza呢啲冇焗爐又係唔得，其他根本冇問題

早幾日自己煮雜扒好過去outback食，冚家剷都唔好食嘅，自己可以買日本和牛，日本豬扒加德國辣肉腸，開館忌廉雞湯買包蒜蓉包，好過去佢喥食

係

老貓第一代5毛黨嚟

橄欖油好似唔啱炸嘢用？

一支1公升1嚿水，唔會用佢炸囉，炸完啲油麻煩儲存，唔知擺幾耐，所以有氣炸鍋好好多

通常唔會炸嘢食

封區soon

not 堂食？

I've vacationed in many countries. I had always thought that many other countries were better than Hong Kong but after I went to these countries on vacation, I realized in terms of city life, nightlife, food and shopping, Hong Kong really is the best. In Europe, shops close at four o'clock on weekdays and don't open on the weekends except for big cities like London where shops close at six o'clock on weekdays and four on weekends. Their main sorts of entertainment are pubs and clubs. Las Vegas has spectacular night views but it was primarily built for tourism. It's famous for gambling, unique hotel design and shows like boxing events. However, in terms of scenery, I would say Scandinavia and Tibet are the most ravishing. Tibet is famous for its breathtaking scenery at high altitude. Xinjiang is also a place of outstanding scenic beauty. If you think you might have altitude sickness, such as dizziness, headaches or trouble sleeping, I suggest that you bring some medicine along with you. Besides, my friend who's been to the Mount Everest base camp showed me her photos taken there by which I was awestruck. It's certainly a glamorous vacation spot. A tour of the Mount Everest base camp would be a once in a lifetime experience. Tibet is also the best place for stargazing I would say since it's much closer to the heavens than any other places on earth and the sky at night is often cloudless and clear. It has some of the highest lakes in the world which are rich with fish and other marine life and the surrounding countryside is inhabited by flocks of yellow ducks and wild horses as well as donkeys. The lakes in Tibet such as Lake Paiku which is four thousand five hundred and ninety two meters above sea level, reflect the beauty of the stars, giving a double view of the sky at night. You can even set up camp there to get the best view of the stars and the Milky Way galaxy.

home 自己煮

老貓同意，深水埗call old G 350

以前喺飲食台見到關羽post佢煮餸，用報紙舖枱面膠枱布都唔用

老貓識唔識cook

老貓請回答

做乜你被人屌老母都

慧中 is not g

關羽這一家 住愛民邨

Yan can cook

bam左？

消聲匿跡？

Same as u

Why u so evil
你同佢都差唔多
點解要笑佢

愛民邨出人

自己識煮嘢食，移居外國就好啲，一嚟啱口味二嚟慳錢，基本上煮餸唔難，有心機煮就實做得好食，YouTube 大把片教，職人吹水正宗香港茶記菜式，鬼佬就 Gordon Ramsay，使鳩去食神間「支那廚藝學院」咩 根本嗰啲烹飪班都係多鳩餘比錢學嘅，今次鹹咗咪下次少啲鹽囉，實得嘅

最多人sub嘅馬田其實煮嘢普通料，唔夠職人吹水咁專科

U鄰居，有冇搵佢tea 一tea?

Asking u

仲有9up

諗起有朋友講過想去藍帶讀

好似有班連登仔起底狙擊佢，冇上嚟鳥，條友自己煮飯食用報紙舖枱認真唔衛生，佢仲有細路，啲筷子擺喺報紙面點掂呀，我通常用廚房紙墊擺筷子匙羹囉

去學維修家庭電器，音響器材DIY好過比錢學煮餸，真係唔需要嘅 除非諗住做職業廚房佬

以前小學做勞作 要舖報紙

老貓掛唔掛住英治時期香港

老貓最掛住67暴動

17歲少年沉迷色情片 強姦同學69歲親戚

老貓effect

不過YouTube 有啲C9嘅煮餸片，基本唔使睇嘅，我睇過一個乜鳩媽媽敎煮星洲炒米，唔使食都知唔好食嘅，佢熱水發開咗米粉過凍水濕炒，食神都煮唔掂，大部份港式菜材料，無論醃或炒，都係要乾身先掂，唔係使鳩用廚房紙索乾水或者風乾咩

世紀大烏龍｜轉錯錢誤替露華濃還債 花旗入稟追回39億敗訴
美國花旗銀行(Citibank)堪稱擺了個銀行史上最大烏龍，該銀行為化妝品牌露華濃(Revlon)的借貸代理人，原本是替露華濃轉數約800萬美元(約6,240萬港元)給其債主還息，卻意外地轉了9億美元(約70.2億港元)給債主，變相替露華濃「還債」，當中包括轉了1.75億美元(約13.65億港元)給一個對沖基金。花旗去年8月入稟向10間投資顧問公司追回有關轉錯數款項，但仍有5億美元(約39億港元)未收到。結果紐約一個地區法院昨日判花旗敗訴。
一般轉錯數都可以追回，但紐約的法律卻容許若具資格的受惠人不知那是「轉錯數」，可毋須歸還款項，而露華濃債主相信花旗的轉帳是還債，數目正好是露華濃欠他們的，即使有關借貸還未到期還款。據悉，花旗在轉數幾乎一天後才發現內部出錯，轉錯金額。
花生友：在家工作狗碰到電腦鍵盤
法官是根據投資公司HPS Investment Partners員工在內聯網聊天室的對話，證明債權人不知那是轉錯數。有員工開玩笑說，替撳錯掣轉了9億美元的人感難過，他們的營運組要換人了。另有人食花生稱，這是在家工作的壞處，可能是狗碰到電腦鍵盤。另一債主Allstate的投資經理在內部通訊中稱，「不清楚是否出錯，但似乎並不是」。也有債主對露華濃還清債務感驚喜。雖然花旗敗訴，但有關債主仍不可動用那筆錢，因花旗已表明會上訴。

睇呢個

呢個睇得過

老貓點睇fufu

牙中對鞋咁鬆嘅？

her not 中

m控

馬田煮嘢食唔叻架，係叫做會自己試煮，亦比較娛樂，啱啲初學嘅睇

X3

都好過老貓好多

方便Ants come in

is mad cat

You, same

見到 (4) 就知係老貓，肯定係咬腳

堅唔堅？ 冇見泰國官方公佈，係嘅話咪做少我生意，冇所謂

泰國唔承認bno

老貓點睇？

大灣區陷阱｜中年婦投資逾百萬中伏 租金保證買舖變爛場

老貓快狗衝

（流出）電子雞

BITCOIN 56K 了

56k已足夠.jpg

老貓打唔打支鬼科興疫苗？

老貓：

eth都就快過2k歷史高位

原來張btc visa仲可以坐巴士俾錢

老貓點睇？

Pornhub 增 4 種加密貨幣支付 應對 Mastercard

如果拎錢返香港有咩 options？

VIRTUAL BANK or debit card?

atm個月可免手續費撳800坡紙，約4千8港紙左右，一係去幣安開個c2c 等人fps過錢

岩岩睇佢原來多張藍卡唔洗stake coins, 呢卡唔洗錢抵玩

即係 都用到 binance c2c？

binance 本身拎錢最方便，但冇 debit card

「大灣區陷阱」中年婦投資逾百萬中伏 租金補保證買鋪變爛場

老貓又錯失大灣區機遇

十二點no show

bitcoin drop

4獸幣

binance 過銀行戶口啦

會執 不了

係你一買先會drop，請勿上船！

以前pornhub只收一隻bitcoin，當然升

現在連4 mon幣都收，做乜要用隻貴

可惜唔收膠幣，u 有大把

4 Mon真身

見毛了

get many $0.5 fat fat

呂方？

老貓點睇eth終於破左2K?

老貓: Trap, will rest soon

21歲男子涉拒用安心出行打傷麥當奴職員被捕

老貓 effect

越來越多連登仔出屌啦星?

★ Elon musk星鏈計劃將趕絕全球電訊商！？一年最少收入幾多錢？

老貓staff

老貓點睇？

被連登點名股票表現近十日波幅

bitcoin soon

覺得果隻 “Vicf鬼婆牙中”會指證Trump

★Metoo？】多名女性指控Trump性騷擾，如成功入罪 將失去再次競逐總統的資格

比錢買電子雞相嘅人都係廢柴，完。

老貓ar 唔agree

She is not 2 5

他媽哥池

老貓ate lunch yet?

I'm considering getting a temporary job in The Four Seasons in Tokyo in January or February because I'm interested in working there temporarily. It'll enrich my vocabulary and I'm sure it'll be an extraordinary experience. My friend Jeremy who's a vegetarian loves to have coconuts and she butter in Honolulu and Malaysia. Jeremy lives in Cochrane Street whereas his cousin lives in Clovelly Court. He's gonna print out a copy of his visa and the score of Rachmaninoff's concerto for euphonium teaching. He recommended I choose Agnes to be my trombone teacher.

I've been wondering about getting a temporary job in The Four Seasons in Osaka in January or February because I'm interested in working there temporarily. It's gonna expand my vocabulary and I'm sure it's gonna be an extraordinary experience. My friends Isaac and Deborah who are vegetarians love to eat coconuts and she butter in Honolulu and Malaysia. Isaac lives in Clovelly Court while Deborah lives in Cochrane Street. They're gonna print off a copy of their visas and the score of Tchaikovsky sonata for bass clarinet teaching. Deborah recommends I choose Susanna to be my bassoon teacher.

老貓very evil

Jason recommends I should choose Isaac to be my teacher.

Jeremy recommended I should choose Agnes to be my trumpet teacher.

dont believe

US many 2 5

Eleanor recommended I choose Tito to be my viola teacher.

Eleanor recommends I should choose Susannah to be my cello teacher.

Agnes recommends I should choose Celine to be my piano teacher.

Deborah recommended I choose Leonardo to be my double bass teacher.

Scarlett recommended I choose Eleanor to be my piano teacher.

Eleanor recommends I should choose Chloe to be my harp teacher.

Your motherland (支那)先多

老貓裝安心上路，打支鬼疫苗，信柒婆，唔怕

all u done

北角三女遭推出馬路受傷 中年無業漢被控還柙候索精神科報告

老貓以英文應訊：rich need die, me guilty

牙東仔 已走火入魔

以前 巨X 成日用呢個gif

老貓match

fake

Good gif

g gif

vicf Amazon same

「#DeleteFacebook」英媒爆：臉書收錢替中國大外宣

Vicf ： believe US

me no use fuckbook & IG

今朝食早餐，茶記入嚟多數填紙仔，係見到1個老閪殻走去用安心上路，可能受老貓effect , 佢信柒婆唔怕

老貓follow 黑絲ig，係政治迫害者

lomo use iphone

今日行左成日

★g群ready?】一名22歲確診女學生報稱的住址有3個

老貓又係公海被恥笑

老貓點睇

環保撚出黎屌柒政府浪費紙張未

wash house

苟芸慧索撚到仆街(多圖)J到虛脫

老貓點睇

許樹昌：疫苗並非防止感染 惟可減輕病情

衞生防護中心總監林文健表示，本港近期的新型肺炎確診個案維持低水平，但仍擔心情況反覆，過去兩周，約有4成確診個案找不到源頭，因此要較為謹慎，加上農曆新年有很多人拜年，疫情可能有滯後。林文健在一個電台節目說，疫苗接種率有可能是疫情的關鍵轉捩點，如果有高的接種率可產生保護作用，至於群體免疫，他說目前的數據不是太多。政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌在同一節目表示，接種疫苗主要是減低有徵狀的風險，並非防止感染新型肺炎，不過打針後的病情會相對輕微，也可減少併發症，社區感染會低一些。他指，以色列有不少人已接種疫苗，確診個案「跳水」式下跌，很明顯是疫苗發揮效用。被問到審批科興疫苗有否受壓，許樹昌說，相關委員會早前首次開會，12名專家一起批判，提出20多條問題，幾日內收到科興回覆，當中包括第三期18至59歲人士的臨床數據及少量長者數據，顯示科興疫苗的整體安全可以接受，副作用主要是針口痛，同樣是可以接受。

2021-02-20 10:14:49

咁講法應該病咗先打？

老貓又開 post 柒

★g群ready?】一名22歲確診女學生報稱的住址有3個

越嚟越多 ★ post，老貓 very 多分身

狙貓幫everywhere

lbam all

每日必柒最少1鑊

中環站冧石屎

鐵膠老貓點睇

I am not g-man

都on9， 5成機會唔受感染，咁打嚟做乜？ 唔打戴口罩勤洗手去到7成幾避到感染，打完都係戴口罩，幫助到啲乜嘢？

仲有7X種已知副作用，幫支共銷死貨搵市民條命玩，佢白鳩痴當人白痴，叫三萬黑狗打先，到時通街面癱瀨尿狗

要改symbol 了

is u

牙東world： 只有g or not g

No more 狙擊 pls

知錯了！

財經台對師父十分不敬，冇規冇矩

Yes

個個當cfu臭四

個市會幫師父出頭，懲罰佢哋

暴龍哥：依個係定律嚟架嘛

老貓平時去ssp call完g, 係咪順便去food bank拎飯吃？

"疫苗並非防止感染 惟可減輕病情"
咁食定感冒藥都應該 work

老貓成日去通州街同啲道友爭飯盒

跟雞排妹約會的一天

認識了一點壞人 jpg

用drop to $0 懲罰Lihkg仔

老貓點睇沈大c

班撚屌等仆街，擺明呢鑊師父衰家食尾糊，中

港股升多1,2棍隨時嚟料，7500底部訊號出現，只係唔知再落幾多就反彈向上

no watch him

don't believe

要入密碼了

公海連登仔公認老貓係廢老

老貓：all 4mon staff

老貓點睇黑狗話塔人？

政府：警方將會追查偽冒「安心出行」 的網站及程式！

［藍到黑×笑到痴］沈大屍點名評契媽同老母麵

入咗密碼了
睇吓星期一點先

正路軟件台巴打會開住VPN或者用proxy push code去gitlab/github，老老實實家陣上連登全程VPN或者proxy，唔會直連

老貓有冇食過新同樂

老貓係咪J 緊cctvb 賤郎

rich die soon

唔派錢

老貓die soon

vicf 以為逃去外國就得

三光政策！正式啟動

殺光 燒光 搶光

主要目標：kill rich

你作為社會寄生蟲咪第一個死

有咩咁值得開心

X2

cut哂老綜，老貓諗住聯合廢老作反，popo會TG、電槍對付，塔埋送中電擊，老貓die soon

not check ip

popo 拎住你user name走去hkgolden Joe 攞返以前d data已經可以捉u

Pls reply

未必同一膠名啦，係U咁on9 其次係可能同me一樣根本冇舊登account

所以塔老貓very easy，搵牙Joe就得，有資料有相，咪以為唔推好自愚就冇事，popo實捉到U, die soon

GitHub 最大問題被bill gates收購咗，呢條撚屌very evil

gitlab安全啲

老貓睇緊戰狼

三反五反鬥完rich

之後咪大躍進餓死 poor

老貓識唔識歷史㗎

不過就算真IP連去GitHub ，用ISP DNS，其實香港一日可能都幾萬人連上去，其實仍然係唔知邊個，除非GitHub 交用戶資料，正路冇可能，但bill gates做老闆就唔係好靠得住

GitHub push code時加密嘅，就算ISP見到上傳都唔知係乜，cap到只係亂碼一堆，一日唔知幾多人push code上去，除非全部塔，阿嬌單嘢到今日未搵到人囉，拉好自愚創作人比較easy，去舊登搵牙joe OK

老貓me啲user name喥喥唔同的

老貓點睇，你又柒出公海

★g群ready?】一名22歲確診女學生報稱的住址有3個

老貓busy@tvb播緊戰狼

100% yes

老貓點睇支牛係連登仔主流股票app?

He recommends that I choose Eleanor to be my piano teacher.

She recommends that I should choose Eleanor to be my harp teacher.

Chloe recommends that I choose Selena to be my trumpet teacher.

Christina recommended that I should choose Jeremy to be my cornet teacher.

Scarlett recommended that I choose Isaac to be my trombone teacher.

Susanna recommends that I choose Zooey to be my trombone teacher.

Eleanor recommends that I choose Tito to be my cello teacher.

James recommended that I choose Leonardo to be my double bass teacher.

仆你個街,有分都換唔撚到8周年牛牛

屌那星同腦魔1鳩樣咁樣衰，都唔知係咪支牛打手開post鳩對答互推嘅

老貓仲未出黎回應

老貓由戰狼開始就失蹤

ur fate

每日一柒成為老貓習慣

唔柒唔舒服

He recommends that I choose Jeremy to be my piano teacher.

She recommended that I should choose Isaac to be my saxophone teacher.

老貓呢個post 9成人屌柒佢

I recommend that Agnes choose Deborah to be her cornet teacher.

I recommended that Deborah should choose Agnes to be her tuba teacher.

旺角藍絲稱自己路過聽歌被票控$5000 質問警員「點解暴動既你唔去拉」

老貓落唐記買包都隨被票控$5000

Zooey recommended that I should choose Selena to be my bassoon teacher.

Vladimir recommends that I choose Leonardo to be my trombone teacher.

差咁張喎

老貓只係唔想承認自己「窮光」

唔係三張咩

似，老貓精神病樣揸住蓮蓉包，會俾狗當佢拎住武器

哦，你話嗰個 post，都可以貼埋 ptgf， in courtesy of 老貓

個post大部分人都笑緊老貓

★因疫情失業，二十多歲散工少女與租客佔半床共睡

老貓又自爆鍾意支女人

老貓又不自覺暴露咗自己想做rich、業主去食女

屋企兩隻廢老準備打針 我就unun腳準備收錢

佢嘅諗法同老貓一樣

老貓點睇我個comment成堆正評公海好多人知你like支女人

「亞視忠臣」遇疫情停工一年零收入 劉錫賢：戶口剩返4、50蚊！

積蓄見底，即是剩下多少？他回答：「幾乎零！咩幾百蚊？你就想吖，只係得返幾十蚊，剩返5、60蚊！冇辦法，所以咪話好在有妹妹幫手。」他說，今年開始自己的經濟也有好轉，開辦了「」的網台後，得到不少朋友支持落廣告，漸漸有起色，而且今年開始也有中國內地的商演邀請：「不過要等搞完媽媽嘅身後事先，如果唔係我已經去咗。」

奶支=rich

Why you 奶極都 poor

老貓好撚失敗，應好好檢討

老貓真心愛國愛黨唔收錢，所以成日都話Free is good，實際係slave

老貓 no use

slave

所以need 鞭

Good night 老貓

改 ∮

老貓不願面對

老貓每日一柒，今日會柒啲乜？

老貓點睇支那人都愛bno?

正想問老貓， 有BNO有....係成立嘅

( BNO ) 出 現 了！ 廣 州 美 少 女 公 開 徵 男 朋 友，條 件：有 BNO / BC

典型扁口扁面支女人樣

老貓love 但冇BNO, 冇得諗

樣爭啲so

老貓最愛呢種

老貓愛67前美少女

美國一名男士每天不自控地高潮100次

老貓每日睇咁多cctvb,01,大公,文匯講中國強大，你每日高潮有幾多次？

老貓： Countless !!!

最近好多非老貓出嘅post都加粒屌那星喺標題，究竟發生乜事？定係老貓staff?

過完春節老貓同事春運到港

老貓打算點樣對付啲偽老貓post

硬係諗起呢件

竇雞眼 眼細 單眼皮 戴住口罩都柒

或者副架生好得呢

冇樣冇架生，真係毒撚處男先會諗

馬纜通常帶件豬扒嚟，你投訴唔掂彈鐘，馬夫就話副架生好得

團購平台網紅食肆招徠 魚生、牛蛙隔夜送港 深圳跨境外賣食壞人

老貓係咪經常訂黎吃？懷念祖國味道

呢啲要老貓先熟

老貓，當年高登個茄峻係咪你黎？

老貓many 分身&staff

當年係高登專post民建聯女人相，仲有靜心

似，老貓當年好like 靜心

Day Day J

到 cin上位，老貓就移情，very 25

老貓惟獨係對巴士專一

點睇連登仔開始講到個市只升不跌

其實 qe 咁屈機，仲有咩理由會股災 ？？？

「以前一年都去幾次（深圳），同個女成日去食，𠵱家好掛住酸菜魚。」疫情下不少港人無法回深圳品嚐美食，有家住屯門的新移民主婦在親友介紹下，首次透過「優鮮匯」以308元人民幣，團購一份三至四人份量的酸菜魚，她直言價格比深圳門市「土豪版」的250元人民幣貴，但能回味家鄉味道也不會計較。對於平台有售的冰鮮肉，她卻擔心不新鮮，故不會選購：「都係即場食好啲！」

老貓有無幫襯過

qe is not hk

地球只有：US 香港 支那 3個國家

如果 4 mon vs 五蟹上市，老貓會抽邊隻？

老貓諗好轉咩 symbol 未？

疑似當年 蓋分身

去睇羊EC

就係 call 羊惹返嚟

is u

所以u 戶口always is zero

老貓多咗好多staff

老貓點睇

Tim Cook接受大陸B站訪問 大讚中國、指美國都無600年的歷史文物

老貓u 應該去要求連仔將粒屌啦星改到淨係比u 用

成日覺得 支拜 gay cook 朱西 馬屎黑 根本係同一個人扮

全部一模一樣奶支級

上次老貓有一排用唔到粒星，其實已經暗示連仔開始忍夠佢

所以要轉 symbol

老貓 call g 搞到生嘢，call g 以外仲要另外駛啲醫藥錢，咪zero

美國以前成日唱好 外星人

(將佢以前文獻UFO/外星改做 支鬼就work）

遲d會唱好 支鬼：

見到支鬼坐 飛行器從天而降 好勁，教佢哋好多嘢

俾支鬼 捉去做experiment，好好feel

同支鬼達成 黑科技deal

All rich

老貓

啊伯公然非禮少女 （有圖）

支鬼係唔會變上等人嘅，老貓咪發夢

No more post

最近Many 老貓，無論係街定連燈

it's a virus?

似，應該係老貓周圍傳播佢嘅 virus

141 confirmed

慧中is not g

U are g man

Look 所有女性 is g

好正

頭先個 sandboxie 㩒幾㩒 設定 就打殘左，要重裝

廢到

老貓落嚟香港咁耐，post 准許改為3粒屌那星，升級腥港人（支鬼）

已被hack

100%

老貓會自我分裂複製，冇J性繁殖，very evil

no

is coffee effect

異食癖｜「吃土」短片引36萬人圍觀 內地商家睇準商機賣土製品

老貓點睇人哋賣泥土都fat fat

點睇7萬都要強搶

老貓可以拍返條食屎短片，然後 sell 屎製品 (佢自己)

7萬=黑十？

都買唔到 datejust果啲

戴勞危險

7皮嘢佢可能計官方價 市場價運動錶款幾乎乜都買唔到，除非二手

蓋：busy中

疑似有騙徒將付款碼偽造成安心出行QR Code

老貓is u
想不勞而獲

又唔係開支那寶app scan,點扣？

唔似老貓，bcos 老貓 no IT

同日新增逾10宗初步確診個案，包括一名從事IT工作的人士，於長沙灣永康街福源廣場一間地產代理公司工作，同一公司早前亦有一人確診，二人均為從事IT工作人士，惟不屬緊密接觸者，整間公司100人需安排檢疫。

老貓點睇

IT is good

老貓最新膠 post 仍然有屌那星，即係默認其他係佢分身

剷過機，再洗cookie ，再用沙盒

mytv AC 咁就bam左

vicf

very evil

老貓 too many 分身, 根據連登版規bam得

not IT field

會開分身嘅人本身就抵bam

老貓有咩睇法

根本買股票同賭錢一樣都係on9，不服來辯！

買樓

You後生有冇諗過buy

u no need work

樓王唔係U, no need work

老貓係咪睇TBB?

only coffee watch

搞過d cookie 成個mytv short左咁

成日warn me 用vpn

老貓點我食炒債萬3蚊訂左張GTX3080黎掘礦?

is a

y?

警告你唔好再用 nordvpn 搭沉船

Rich

不過u 炒bitcoin 好快賺返嚟

Black gas stone effect

原來 選左 就會干擾mytv ，以為你用vpn or bam u

老貓似乎99%會打科興疫苗

never 打

u always go 支call g

會變“打針g man”

你會唔會叫父母打

網路瘋傳男子嫖妓給假鈔遭「電GG」 雲林警追查被害短褲男身分

似你 4mon 有錢

老貓點睇FK8

x4
老貓最like 電擊

X5

I highly recommend you read "Turtles and Tortoises" at your convenience. It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Tiera Deschanel, Zooey Skovbye, Christina Johansson, Scarlett Aguilera, Eleanor Deschanel, Eleanor Aguilera, Tito Johansson, Jeremy Skovbye, Isaac Deschanel, Deborah Aguilera, Deborah Riley, Deborah Jones, Agnes Johansson, Agnes Ashkenazy, Agnes Riley, James Jones, James Deschanel, Vladimir Riley, Vladimir Jones, Vladimir Skovbye, Vladimir Johansson, Seven-Eleven and the property developer.

話說，老貓誕係幾時？

狙貓幫越嚟越多人，公海亦好多人注視老貓，係時候要紀念吓

2月5
Becoz 老貓=25 son

老貓 is

[突發] Donald Trump 俾 Telegram 列為人渣

老貓係 scam 定 scum？

why not both?

and 老貓 is

連仔應該要整返個 scam tag 俾佢

仲要加個dick head tag

住老貓隔離左右嗰啲就慘了，人手不足，投訴無門

老貓有冇去過迪迪尼？

老貓鍾意美國西部片定黑幫片多啲?

西部is the best

似江戶時代

邊個凶狠 就做警長

黑幫is 資本主義產物

dont like資本主義

not child

why go?

西部片都唔少學日本武士片
兩樣係幾似

老貓喺西部應該衰串柒柒
畀人一槍打瓜

好多空屋

上年富戶政策走左好多人

（俾政府冼到應）

用隻馬拖巨X ，巨X變爛X

咁點睇個班意大利人？

西部片 鬼佬冇同歸於盡

日本人唔夠打一定會攬住死

女 also like go
but you don't have 女

hard to buy

要幫襯支安，dont believe支安

$$$$$$

you mean this

公屋窮L 25歲財務自由 你問我答

u missed rich chance, poor forever

你唔夠打會唔會攬住死？

加密貨幣 中資交易所 幣安 binance 準備執笠 敬請小心 每日流出已經遠超過入金

老貓新年時落街拎咗阿伯副啤牌，現有四條女

走！！

u 見到 sheriff、marshal 入鎮，肯定第一個走去 saloon 同啲大賊講，呃完酒飲就走

Don't believe

You love 抗日神劇

新聞報導指出，美國聯邦調查局（FBI）察知，大多數用於入黨儀式的聖像畫，都是在中國廣東省深圳市大芬村買的。每年這類「名畫複製品」交易的流水帳都超過300萬美元，讓FBI一度以為是洗錢交易。據悉，黑手黨通常較青睞「達文西的《巖間聖母》、拉斐爾《椅中聖母》，或者林布蘭的《脫離苦難》」這類聖像畫。美國造的高仿名畫每幅要花費3000到4000美元，而中國造的價格不到一成，大量訂貨還能更優惠。於是黑手黨委員會決議大買特買

又話自己日本人
日日講神風

三十六計 走為上計？

日本都有唔同嘅人，老貓如果係日本人，應該住緊大阪西成區

老貓係支鬼，假扮日本人

似 瞓街廢老

1000%

有冇睇過？

佢係神(經)瘋人

老貓都啱使，公園用

發明咗個可以喺office偷偷哋打飛機嘅工具

[url]傳花旗研出售亞太地區部份零售銀行業務

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓快啲cut citi account
唔係一間賣埋香港都似

第一次睇覺得 the bad 好似填海華

老貓staff?

我男朋友話佢想屌人妖

Rich 就可以請個女秘書做枱底交液

突發!!!晴兒露點相流出

老貓J唔J?

電擊復活

no $ inside

just A AC only

gun shoot 4 bad guy

唔關u acc 有無money
係u have citi acc
唔好搭沈船

老貓點睇趙學而？

very old

老貓點睇Rambo(史泰龍)

Where is your $$$

Ur tea ?

月餅盒

老貓邊like呢type，佢like葉劉鼠王etc

有冇人記得硬膠七子？

老貓重唔入POST認頭

得返老貓呢條死淨種，擺得幾多日唔知，條友分分鐘rip

而家食早餐，多數去MOS Burger, 佢唔使安心上路唔使填紙仔，除非食到悶先去第二間轉口味一日半日，有排懲罰佢

理得佢黃定藍，佢肯唔做夜市堂食免顧客麻煩就唔使講咁多

老貓奶支同believe 支那，of course 放支銀

當年好笑到pk

passerby02 睇住佢柒

對面間大家樂搵條阿姐行住叫人「do」安心上路/填表，食早餐麻鳩煩過人，啲阿婆搵電話撳嚟撳去，頂柒住門口，搞得嚟去MOS食鳩完

經過Euro GoGo, 啲人門口填紙仔多，大家樂就阿婆廢老安心上路，顧客年齡層反映晒

到時用番Nokia 都得

哇屌，港共想推果粒藍牙tracker係主動式發射器，唔係被動式beacon

藍牙耳機一開，港共裝置就掃瞄你電話MAC Address，改用有線耳筒耳塞唔開藍牙穩陣，生果Airpod MAX 末日

Notebook 都要改插有線mouse

【恭賀新禧】黑絲初十祝大家新年快樂

apple watch, 運動watch 全部收皮，機械錶冇得輸

未來鬼機、有線耳筒，機械錶，防RFID套，外國漫遊咭確定成為主流

中国囚犯5毛獎勵標準曝光

老貓家下儲左幾多分？

老貓先想坐耐啲，有free house free meal
仲可以比獄卒SM

老貓：No葉劉 No Watch

老貓need this J photo

老貓

老貓: WANT LICK

老貓點睇7婆講下午出黎打疫苗做SHOW？

老貓又可以cap new j photo

all insdie this post now

只係改左名

長沙灣港鐵站被陌生男無故插眼 女子事後驗傷左眼角膜受損

老貓唔上水去咗長沙灣？

老貓very danger

有冇覺得自己回晒塘？

dont believe

u 見人哋用 “英文”做招牌only

好似d廢老 見親 日文package就話日本貨一樣

fevawork?

★【圖表分析】【多圖】美期插水！！！

又一個分身

有屌那星，有CP，100%分身，need bam

老貓集團勢力近日十分猖獗

可能見到4 MON group 狙貓力度加大

可能全部都係老貓啲監獄fd, 想早啲出獄

★【圖表分析】【多圖】美期插水！！！

TOO MANY老貓STAFF IN LIHKG

賣icq果個

no煙民now

but G 民 now

NEVER CALL G

老貓staff 大舉入侵連登，連仔會bam晒粒屌那星，唔准用

不過要留返好治癒係到做罪證

老貓，I need your鄭子誠老綜gif
please post

no 煙民now? 你究竟係咪喺香港？ 定係冇落街，根本冇分別

老貓work

老貓 ready

牙中

coffee

煙民 is a user name

大王望緊牙中邊喥？

Ur 分身?

老貓please reply

牙中 通穴整飛機杯

LAZY 老貓

為何偷懶不CAP圖

淨係將COFFEE啲圖猥褻式修改

老貓點睇港股跌？

金屬價格炒起反而

will drop to 0 soon

頭先聽到 廢老 屌支那 炒貴香港樓價，益曬gphone班人賣樓走人

話d 國策失敗到咁

一如所料，炒本地地產股，仙毫股，7500底部訊號出現，調整應該會近期嘅事，最多升多1,2棍啩？係咪熊市唔知，跌幾多都唔知

bitcoin

未創新髙應該冇咁快轉熊

30000點試過好多次

次次都股災收場

發現自從YOU SOLD OUT 1478

個市就non stop rise

難講，香港唔係以前，呢個A股嚟，A股5千幾6000點熊市之後，從來冇再到過，目前港股全部支股嚟，成個市值56兆，支股盤數 有幾多水份？ 隻隻支股趕住嚟香港cap水，正常嚟講，支鬼賺到錢嘅企業選擇唔上市慣例嚟

可能嚟香港CAP埋最後一浸美元

《安心出行》實在係香港之光，在世界各地都咁受歡迎

老貓點睇 hk yes it

老貓, cap for you

A股 BIG DROP

老貓....救救救我..........

老貓：仲有高衩鄭若驊

老貓，如果drop to 0，4獸又會發達架

仲有黑絲陳笑恥 老貓今鋪仲唔j出血

For老貓

好撚肥

no watch

u信支 no怕

HATE CHINA

HATE 支那 JOE

根本係 羊EC扮的

Both g

don't believe

U 1:00pm 除定褲

薛永恒：將來會討論是否要求市民接種疫苗後才可旅遊出門

唔打科興就離開唔到香港

你去公園聽廢老吹水？

好淫

又有 巨X汽車

京東又造車

買包

你睇Coffee對你幾好

點解你日日食包，唔食好啲？

支那人做生意嘅方式

禁多new J 圖，老貓好快虛脫

老貓一直在玩命

感冒童.jpg

老股有冇貨過電子G， you are IT guy love IT G

G MAN CONFIRMED

喺公園邊食邊聽廢老吹水

林鄭跟本唔係打中國疫苗？（有圖）

老貓點睇？

羊EC love electronic g

老貓日日喺HOME有咩世藝

老貓點睇港股
如果drop to 0，我會發達

non stop 777

mad bird

點睇港股，why唔答

老貓請馬上回答

I'm considering getting a temporary job in The Four Seasons in Kyoto in January or February because I'm interested in working there temporarily. It'll expand my vocabulary and I'm sure it'll be an extraordinary experience. My friends Jeremy and Leonardo who are vegetarians love to eat coconuts and shea butter in Honolulu and Malaysia. Jeremy lives in Cochrane Street whereas Leonardo lives in Clovelly Court. They're gonna print out a copy of their visas and the score of Sergei Ravhmaninov's concerto for euphonium teaching. Jeremy recommended I choose Leonardo to be my saxophone teacher while Leonardo recommended I should choose Eleanor to be my piano teacher.

I've been wondering about getting a temporary job in The Four Seasons in Tokyo in January or February because I'm interested in working there temporarily. It's gonna enrich my vocabulary and I'm sure it's gonna be an extraordinary experience. My friend Isaac who's a vegetarian loves to have coconuts and shea butter in Honolulu and Malaysia. Isaac lives in Clovelly Court while his cousin lives in Cochrane Street. He's gonna print off a copy of his visa and the score of Ravel's concerto for clarinet teaching. He recommended that I choose Deborah to be my piccolo teacher.

老貓effect

特西點做野呀 港鐵又有癲佬

Christina recommends i choose Agnes to be my harp teacher.

Scarlett recommended that I choose Eleanor to be my viola teacher.

Agnes recommends i should choose James to be my piano teacher.

老貓識唔識日文讀牌子名?

★九巴玩Buscation！「巴姐」登場成亮點

佢又要打丁，唔得閒

★九巴玩Buscation！「巴姐」登場成亮點

巨X

D岩慚巴膠會唔會搞到一褲都係

警訊 巨X

巴膠

老貓見到巴士發晒癲

coffee對老貓真好,整埋GIF等佢

老貓 今日停不了

巨X 巳crazy

老貓點睇我#3大量正評

★九巴玩Buscation！「巴姐」登場成亮點

老貓有冇巴姐冇口罩真面目

老貓: 我都好想拮林鄭同葉劉呀

老貓今日小心j到虛脫

老貓今日可以做到一日七次郎

點睇＃60

公海個個都知老貓係巴膠屌死氣喉

老貓點睇公海已confirmed你係死氣喉 fucker

老貓港股夜期跌唔推你o的環保膠post?

老貓去咗睇bus

FCed

當係google搜尋打個鄭字。。。

Many 老貓同好，影響埋google search result

直頭係老貓staff or 分身

點解老貓今日咁興奮？

因為今日有好多new J photo

老貓點睇Billie Eilish o的歌?

唔講政見 大波驊定孽瘤

老貓: both

（突發有圖）短裙港女被射入不明液體

老貓

扮咩，啱晒你打J 用

長沙灣公屋住戶淋糞水播毒 樓下鄰居10多件衫沾滿糞便

老貓行兇？

老貓點睇

老貓 say 3p is the best

一出道已經紅爆，編曲都正

我有佢2隻CD，第一隻係好好聽

Eleanor recommends i choose Agnes to be my violin teacher.

Deborah recommends I should choose Selena to be my saxophone teacher.

Isaac recommended I choose Chloe to be my bassoon teacher.

I recommend Leonardo choose Vladimir to be his cornet teacher.

I recommend Zooey should choose Tito to be her double bass teacher.

James recommended I choose Vladimir to be my tuba teacher.

Leonard recommends that Celine choose Jeremy to be her piano teacher.

Susannah recommended Joseph should choose Deborah to be his French horn teacher.

大陸90後大學生帶領全村500人借網貸，借了錢就是不還

老貓u may take lead in your 鄉下

Zooey recommends that Jeremy choose Isaac to be his cor anglais teacher.

Selena recommended Agnes should choose Celine to be her English horn teacher.

Chloe recommended that James choose Isaac to be his E-flat clarinet teacher.

Susanna recommended choosing Chloe to be my viola teacher.

Vladimir recommends choosing Agnes to be my bassoon teacher.

Christina recommends I choose Scarlett to be my clarinet teacher.

Scarlett recommended that I should choose Deborah to be my clarinet teacher.

老貓又錯失發達機會

老貓左手借完，右手畀番哂SSP老雞

Leonard recommended that Zooey choose Leonardo to be her euphonium teacher.

老貓以前喺舊登除咗叫「腦魔」，聽人講同U熟嘅叫U做「雞貓」，係咪堅？

Deborah recommended that I choose Agnes to be my trombone teacher.

Bitcoin big big drop😱

老貓出嚟9 up 幾句drop to zero, reset 之類嘅嘢就會跌轉升

only one name

bam左才叫 old cat

因為hkgolden名不能重覆用

J this

u only need死氣喉

老貓點睇網典對你有依個評價？

周庭明日於高院申請保釋

佢將變成生化貓

由屌死氣喉變成屌針筒

老貓機會嚟喇

消息：預算案設失業貸款 月薪6倍上限8萬

借失業基金，去申請BNO 5+1，夠冚費用，有冇得諗？

最高先8萬，仲唔知係咪批最高

8萬食炒價買2台PC行SLI 3080， 每台掘BTC 1日400，1個月萬2，7個月回本

澳門賭業股今日又升，通關唔使隔離，不過港共隨時迫你打支鬼科興疫苗

銀河娛樂、金莎支國升8%以上

老貓 4獸第日請你去澳門沖個涼

東A?

泰國唔承認bno

打令

Have $$$, 老貓申唔申請

案件突轉上訴庭處理 周庭放棄保釋淚灑法庭

似老貓

有市民因系統出錯今日成功接種疫苗 市民：信阿爺 信政府 打科興

老貓

李先生指「信阿爺」而接種科興疫苗 陳皓為攝 來源：商台新聞
原文網址：

老貓眞名李魯味

老貓點睇5仔再派息？

why恢復派息

trap

無息派先no trap?

財經台 突然又話自己$30已經strong hold 滙豐

哪叱又贏

唔係派 不了

bitcoin 又 drop

點睇有個post係你同鄉叫晒全村去借錢唔還

老貓錯失發達機會

懷疑老貓前世做好多bad thing

今世先咁poor

錦佢下世都poor, 今世佢都做咗好多bad thing

WHY SO HAPPY

老貓請回應

me is good person

支鬼=以前昭和rider d 敵方組織

咁似老貓集團

= 震撼者

4 mon company& their staff

老貓覺得匯豐業績點

trap

★滙控：今年不按季度派息

so many mons

突發 再有中大生被捕

yes

very evil

即係變返普通股票每半年才派一次，週街都係

d廢老以前貪佢每3個月派一次

Yr duty

老貓日日派膠，較匯控回報更佳

chi lam 有冇扑過牙中？

日日廣告見佢

有屌那星, ur staff

三個月最on9, 證券行扣手續費多o左, 俾最低消費o個o的匯控股東會俾多o左

老貓真身

講lazy 你邊有資格話人, 而且幾時輪到你order Coffee 兄做嘢
u are our slave, 老貓Work

快手 跌到

help

老貓。。救。。。。。救。。。。。ME。。。。

出門忘穿胸罩！ 警臨檢狂騷擾：掀給我看，就不開罰單

老貓又想冒黑警了

老貓！ please cap my reply

You want 支0 or 煮餸嗰個?

bad program today

want 腳& EC only

白人父母生出黑美人女兒 老爸以為是「醫學奇蹟」

好green

公廁奇蹟

I highly recommend reading "Turtles and Tortoises" in your own time. It's an engaging guide to turtles and tortoises written by Eleanor Johansson, Eleanor Dion, Tito Ferguson, Jeremy Dion, Isaac Aguilera, Deborah Johansson, Deborah Dion, Deborah Ashkenazy, Agnes Ashkenazy, Agnes Aguilera, Christina Johansson, Christina Jones, Scarlett Aguilera, Scarlett Ashkenazy, Scarlett Riley, Vladimir Ferguson, Vladimir Dion, Vladimir Riley, Celine Jones, Craig Ashkenazy, Seven-Eleven and the property developer.

It is recommended that you should read "Tortoises and Turtles" on your own time. It's a fascinating guide to tortoises and turtles written by Tiera Bernstein, Joseph Deschanel, Zooey Gomez, Zooey DiCaprio, Zooey Lipa, Chloe Dion, Chloe Gomez, Chloe Ashkenazy, Leonard Gordon-Levitt, Leonard Ashkenazy, Leonard Riley, Leonardo Lipa, Leonardo Skovbye, Leonardo Jones, Dua Grace Moretz, Dua Dion, Selena Grace Moretz, Selena Lavigne, Avril Lipa, Avril Johansson, Scarlett Riley, Scarlett Aguilera, Scarlett Gomez, Christina Johansson, Christina Grace Moretz, Christina Ashkenazy, Craig Gordon-Levitt, Craig Dion, Craig Bernstein, Celine Ferguson, Celine Ashkenazy, Celine Aguilera, Eleanor Riley, Eleanor Gomez, Tito Bernstein, Jeremy Gordon-Levitt, Jeremy Lipa, Isaac Gordon-Levitt, Isaac Skovbye, Deborah Jones, Deborah Ferguson, Agnes DiCaprio, Agnes Bernstein, Agnes da Vinci, Agnes Lavigne, James Jones, James Ashkenazy, James Aguilera, Vladimir DiCaprio, Vladimir da Vinci, Vladimir Riley, Seven-Eleven and the property developer.

老貓new post

個人失業 就借錢
但D 企業 就有保就業, 袋幾千萬 成億

跟住 明明打工仔有 MPF 都唔撚畀你拎, 反而叫人去借錢
遲啲會唔叫打工仔借錢供 MPF

係囉，返工失業就要借錢度日，好似老貓呢啲懶閪就有公屋老綜養

老貓點睇契媽

★J慧中時間又到了！(188）

老貓is 支鬼

老貓 day day j 淋病

4 mon rip soon

紐約地鐵驚現「殺死中国佬」

you are chinese

U don’t forget u are 支那人

4 mon 有錢可以移民轉國籍, 不過你無

U生生世世都係支鬼

老貓成日去ssp call yoyo

老貓每日都j 淋病

老貓is black gas stone

老貓鳩鳩鳩

老貓RIP x 1000